【必睇！】勸 人 珍 惜 生 命 嘅 正 確 方 法

真係駁唔到

大家有冇嘢講？

冇？

我冇嘢講

仲有冇人有嘢講？

真係唔想死，見到林鄭月娥 4am個副嘴臉

呢d 緊係要有圖

講還講唔好貼相

屌你老母

屌做乜貼圖